[青衣半導體公司] 收到sms未？

公司咁多人
又有大陸同事

疫區醞釀中

Lm等爆料

等花生

Gateway ASM ?
星期四要去附近開會...

條team一半大陸人，罷工唔撚返

武漢肺炎由AXM散播

係附近做野 WTF

大公司？

你公司都要返？

有sms啦，香港人係二等公民

1.29 無良僱主報料區

推

ASM爆得咁金源倉咪